# REVIEW

# planificado para esta entrega

* pequeña demo e herramientas que nos permitan organizar la informacion


# diferencia con lo entregado

* la demo debe contener ejemplos mas detallados de los productos ofrecidos


# que hacer para la proxima iteracion (planificacion)

* registro de usuario y añadir mas productos a la web